強積金首期問題

而家可以玩逆按揭，退休可用層樓養自已
咁點解唔可以用強積金買樓？

基金佬點會肯同人分肥肉

😡